【別讓「重慶」李嘉誠跑了】簽名撐國安法 張松橋清空中國資產 200億押注英澳

早前政府將持續進修基金加碼，每位市民最多獲二萬元資助，今年起更獨家將駕駛課程納入資助範圍，獨家資助市民在香港駕駛學院學車，計劃一出現時額滿。運輸署早前已增發226個教車師傅牌，特別優待香港駕駛學院，令其進一步壟斷市場，大批師傅怨聲載道。

香港駕駛學院是港股控股旗下，大股東是有「重慶李嘉誠」之稱的張松橋。他行蹤神秘，甚少在媒體前出現，地位及身家雖未達到「李嘉誠」級數，但持有西隧、大老山隧道、香港駕駛學院以及道路繳費系統「快易通」等，可謂掌控全港的交通命脈。大部份香港人，都要俾錢他賺，一年收入逾25億元。

不過，本刊發現袋了香港人錢的張松橋，另一邊廂，卻「走資」去英澳。他旗下的中渝置地（1224），過去四年套現國內項目共159億元，而過去兩年內買入英澳資產共228億元。這間所謂的「內房」公司，實際已是「外房」。一邊簽名支持「國安法」的他，卻似乎與香港市民一樣，對香港及內地出現信心危機。
全文Link

推

連登仔：誠哥都係賣中環中心咋，咁都叫走資？

鬥紅啊嗱

賣國賊！！！漢奸！！！

賣緊PCCW喇

港豬：唔怕！全族身家入市買樓, 龍市GO GO GO

惡意走資，拉

你估佢唔驚比人拉食晒副身家咩？
而家仲點會返嚟

Push

：邊度走資 股市日日升